陳小雲 愛情恰恰

繁華的夜都市
霓虹燈閃閃爍
迷人的音樂又響起
引阮想到你
愛情的恰恰沒當放忘記
心愛的在叼位
想要和你想要和你來跳恰恰恰
不知你去不知你去走去叼位去
啊飲落去飲落去不通漏氣
跳落去跳落去大家歡喜
手端一杯愛情的酒
要來祝福你
愛情的恰恰糖甘蜜甜
可惜身邊的人
不是不是不是你

以為衲dee淨係聽佛經

條女幾正